Ze bereikten de hut eindelijk, en de vrouw, hun stappen, kwam hieraan te voldoen; zij sprak één cry op zicht van de roerloze figuur van de dappere meisje, dan gehopen plaats haar op het bed en geruisloos trok een gordijn ervoor.
